集思廣益 我有咩可以幫到個朋友

我最近搵返一個初中嘅best fd
佢屋企有啲問題 搞到佢中三就無讀書
無技能無手藝 依家喺餐廳做waiter

有咩可以讀呀 上下啲咩課程咁
有咩可以幫到佢

睇吓佢對咩有興趣
由學徒做起2-3年到應該做到師傅
e.g 工程 飲食

做waiter好失禮你?

waiter都算係一門手藝呀 你古咁易做架

Ive hd

東大

做地盤啦

佢好似毅進都未有資格報

讀中專先

係咪vtc讀三年個嗰？

係

讀完就可以入返毅進？

我記得讀完同完成中六一樣，成績好可以報HD，麻麻地就報FD/毅進，之後先再駁上去

thx!!

咪住
幾多歲先

20

等中六合彩